【相距一天】九龍灣色魔昨凌晨姦劫22歲女學生 兩事非同日發生

觀塘道九龍灣港鐵站B出口對開的行人天橋及空地，前日凌晨發生22歲女學生遭姦劫案，警方今日凌晨才向傳媒公布事件，傳媒即時作出跟進報道。而警方昨晚在姦劫案現場附近的觀塘區一幢工廈，協助入境處搜查演出場地Hidden Agenda，行動至今日凌晨才結束。由於姦劫案事隔一天公布，故與Hidden Agenda被查事件被傳媒同日報道，有網民質疑事件導致警力分散讓色魔有機可乘。

本報就網民的疑問向警方查詢，獲警方方回覆指，姦劫案於昨日（7日）凌晨零時許發生，女事主於同日早上6時許報警；至於協助入境處到Hidden Agenda執法，則是昨晚（8日）深夜11時許開始至今日凌晨時分，時間相差近一天，相信不涉警力分散讓色魔有機可乘問題。

至於警方為何發生姦劫案要待至今日凌晨始公布？據消息稱，警方在昨早接獲女事主報案，經調查後，因估計色魔會同日再次犯案或出現於案發現場，所以派員在現場一帶埋伏監視守候，但至今日凌晨仍不見色魔影蹤，為顧及市民安全決定將案件公開，讓市民提防。

唔公布一定有hidden agenda

咁啲猶差係今日去現場搜證...?

不能說的

唔係今日唔通琴日?
唔係比連登仔知道左呢單野，佢地都唔會去啦

又炒車